疫情底下，香港依然好撚多on9去行街買衫

今日星期六，某地方h&m因為執笠，大特價。

屌你老母跌到去69宗，個個去躝街買衫。

h&m特價忙撚到呀，好撚心啦，疫情未撚完架，去撚完未呀，係咪覺得自己戴口罩無撚敵左啊，係咪要搞撚到大爆發先滿意啊。

知唔知係個到翻工幾撚驚啊，多人到，屋企冇衫著？係咪一件衫都冇呀屌你老尾😡😡😡😡😡
一日係咁，一日個疫情都唔撚洗好呀
多撚謝你地食撚屎啦你地
知唔知香港啲醫護幾撚辛苦啊
出出出出出，出你老母呀屌~~~~~~~~~

h＆m藍店都幫襯

4000/7000000

關你撚事咩
咁撚驚你返咩工
匿係屋企攞老綜啦

日日都大把人搶啦
十幾蚊一件衫
唔洗著呀

係個上司藍，啲港豬一見到有特價就即刻跑過去買野
買買買，買佢老母

on撚9，咁又關你撚事？

h&m不了

我要出街你理撚得我
你返工唔撚係出左街播毒呀？

上年黑警TG放題都大把港豬日日食玩訓啦
武漢肺炎呢D對佢地黎講小兒科

咁你出多啲

On99
之前美國日日7萬宗咪又係生活如常
香港唔去到一日1,000宗都唔叫爆啦
咁撚驚死幫自己擺定靈堂囉

港豬真係害人害物

香港幾撚細呀大佬，唔好撚玩啦大佬

死mk先出街

岩

我日日出
照常返工、食飯、運動

你真係唔驚架喎

樓主係咪摺衫摺到攰呀？

點解要驚
1月到依家都未中

我冇你咁大膽

做人唔好太恐懼，注意好衛生，如常生活吧啦，7婆唔封關，你做再多都冇用

7婆真係一個惡夢

我好注意架，但真係一多人就會不安，我都唔想咁大怨氣